經濟開始下滑？收到銀行信通知供樓 ...

由 2.375000％ 變成 1.755360％
減咁多真係大鑊

大佬你唔好教精佢啦 供緊樓都唔知個rate 點黎
硬好呀...

真心遇著真心

加息 但點解 hibro會跌既？

我都係真心

硬淡不願面對

會唔會因為大陸唔掂？

d 錢無離開香港

人如其名

你做緊H+0.7?

0.6

正啦,而家D PLAN都係H+1.24

加少少息 港匯已經咁勁

收到信仲係2.375%
仆街了 哪有錢供
快d樓爆供多層